香港間接令美國收皮

共產鶯勁呀
死個間諜解決燃眉之急